let questions = [
    {
       "question" : "Welche der folgenden Sprachen ist KEINE Frontend-Sprache?",
       "answer_1" : "HTML",
       "answer_2" : "CSS",
       "answer_3" : "JavaScript",
       "answer_4" : "PHP",
       "right_answer" : 4
    },

    {
        "question" : "Welche Methode wird verwendet, um ein Element mit JavaScript zu selektieren?",
        "answer_1" : "getElementById()",
        "answer_2" : "selectElement()",
        "answer_3" : "querySelector()",
        "answer_4" : "findElement()",
        "right_answer" : 1
     },

     {
        "question" : "Welche der folgenden Aussagen über Responsive Webdesign ist korrekt?",
        "answer_1" : "Es bezieht sich auf die Entwicklung von mobilen Apps.",
        "answer_2" : "Es ermöglicht die Anpassung einer Website an verschiedene Geräte und Bildschirmgrößen.",
        "answer_3" : "Es ist nur relevant für Backend-Entwickler",
        "answer_4" : "Es beinhaltet die Verwendung von Tabellenlayouts.",
        "right_answer" : 2
     },

     {
        "question" : "Welches Protokoll wird verwendet, um Daten zwischen dem Webbrowser und dem Webserver zu übertragen?",
        "answer_1" : "HTTP",
        "answer_2" : "HTML",
        "answer_3" : "HTTPS",
        "answer_4" : "FTP",
        "right_answer" : 1
     },

     {
        "question" : "Welches der folgenden Tools wird zur Versionskontrolle in der Webentwicklung verwendet?",
        "answer_1" : "HTML",
        "answer_2" : "Photoshop",
        "answer_3" : "GIT",
        "answer_4" : "jQuery",
        "right_answer" : 3
     },

     {
        "question" : "Welche der folgenden CSS-Eigenschaften wird verwendet, um den Abstand zwischen Elementen zu kontrollieren?",
        "answer_1" : "position",
        "answer_2" : "border",
        "answer_3" : "margin",
        "answer_4" : "padding",
        "right_answer" : 4
     },

     {
        "question" : "Welche der folgenden Funktionen wird verwendet, um eine API-Anfrage mit JavaScript zu senden?",
        "answer_1" : "fetch()",
        "answer_2" : "sendRequest()",
        "answer_3" : "httpRequest()",
        "answer_4" : "ajax()",
        "right_answer" : 1
     },

     {
        "question" : "Welche der folgenden Aussagen über Cookies ist korrekt?",
        "answer_1" : "Sie werden zur Verschlüsselung von Daten verwendet.",
        "answer_2" : "Sie dienen zur Speicherung von Benutzerinformationen auf dem Client",
        "answer_3" : "Sie werden verwendet, um JavaScript-Code auszuführen.",
        "answer_4" : "Sie sind veraltet und werden nicht mehr verwendet.",
        "right_answer" : 2
     },

     {
        "question" : "Welches der folgenden Frameworks wird für die Entwicklung von Single-Page-Anwendungen verwendet?",
        "answer_1" : "Django",
        "answer_2" : "Bootstrap",
        "answer_3" : "Angular",
        "answer_4" : "Laravel",
        "right_answer" : 3
     },

     {
        "question" : "Welche der folgenden Dateitypen wird für animierte Grafiken im Web verwendet?",
        "answer_1" : "GIF",
        "answer_2" : "JPG",
        "answer_3" : "PNG",
        "answer_4" : "SVG",
        "right_answer" : 1
     }

];